## Bot EyeLeak

* Этот бот создан , чтобы проверить свои данные в утекших базах данных !
  
* Бот создан только для защиты ваших данных !!!
  
* Если вы хотите больше утечек в боте, вы можете поддержать меня донатом.
  
* Если вы хотите убрать из поиска ваши данные напишите мне `secven@riseup.net`

* Мы не Глаз Бога, мы против слежки и пробива за деньги !!!

#### Donate me: 
* BTC - `1Ebf7gBSSD5Y8y3zLHVy1SuJxAqAgJPjhW`
* XMR - `45UcKcUN8d6M5cccXZiqC1dtpMsqSazyKSLGP3utQh3MhBmeuCuHAbYBwngsa1eAFs4yza9HukiH4axjNg58YGBrJo2x2tS`

#### Заходите и проверяйте [@patternRobot](https://t.me/patternRobot)
![example](https://i.imgur.com/NBYuDtg.png)

#### TODO:
* Add database Facebook
* Add database instagram
* Add database VK 
* Рефакторинг кода
